有冇人都係咁

坐低放髮隻腳踮起腳尖會自動係度un
但係停唔到